一人一句體會最深嘅諺語

啞巴吃黃蓮 有苦自己知

好多人實會話你唔做啞巴咪得 咁樣講同何不食肉糜有咩分別

Your attitude, not your aptitude, will determine your altitude.
看待事物既態度往往係成敗關鍵，認真起黎做事真係得心應手

百年修得同船渡，千世修得共枕眠

我就是道路，真理，生命